勇士對火箭 即討區

收湧狗皮

Anderson 復出

今場好睇 外線對外線。實飆高分

湧守得幾好

推波仔球三分計左兩分

curry今季3分命中率差咗

近呢幾場好番啲啦，頭個廿幾場成日射 airball

今場第一球已經air

幾激烈

同上季無得比

以為930開波

海鮮KLAY

有無link?

係咁block

zaza真係狗黎

做乜鳩T咗哈登

基石咁都T

垃圾ZAZA

4foul zaza

harden今日剷籃會跑

認真

出多d my boy好過啦

acestream://a145df7bf63098c138aed5c6bd1397e44254cc39

基石有火

dekker今日有季初既feel

基石

狂剷

好過外圍鳩射3分啦
Harden明明走籃高效咁多

剷唔入都有罰球射 唔剷就笨柒

harden呢排右手入唔少

Curry

咖哩

呢球守得都到位，咁都入，無得講

又倒水

屌你咖哩鳩到咁都入

遠同難度高佢先入到

唔好燈 即刻入球貼三分線企定定

咁就廿分

KD

CURRY撚到火箭7號死咁滯

其實進攻佢算係咁 防守既話對住一至五號都會比人食住

gordon原來今日未入過

火箭廢撚到😂

back to back 全票 mvp都只係算係咁

頭一兩節都仲好少少咬得住
第三節成班防守睇波咁

召喚 tony allen 會撚 gasol 上身

dekker執左好多攻板